ACS Data Parser — инструмент для извлечения данных из СКУД. Инструкции по обновлению.
=====================================================================================

Для обновления проекта необходимо:

1. Выполнить полную очистку окружения:
        
        $ docker-compose down --rmi local && docker volume prune

2. Повторно запустить его развертывание:

        $ docker-compose up
